的起心肝睇寒戰，導演係咪以為大聲嘈交就有劇力

嘈交都要用埋緊張配樂

有咩問題
睇隻手遮天烏鴉出場夠真係啲烏鴉叫聲出黎啦

可能個導演係向黑仔學習呢
大聲就係有演技

鬧交果幕根本係抄Crimson Tide入面嘅橋段嘅

我覺得係無間道（定係杜琪峰？）後遺症
好劇本加好配樂=型
然後一堆東施效顰

呢套垃圾都可以做票房冠軍就知香港電影業玩完

其實動作畫面水準都唔差。d文戲on9

最大問題係有欣直，仲要俾佢做指揮官,做pc都算

幾時拍第三集，等咗好耐

呢啲垃圾popcorn片係咁㗎啦 gimmick嘢嚟㗎姐
香港觀眾最撚鍾意喎但係
跟住再屌港產片冇佳作

未諗到垃圾劇本唔夠膽拍 結局又黎「下回待續」實俾人屌到仆街